嬌結婚 Stephy拍拖 而家連Niki都結婚😞

唔想做人了😞

采妮都結婚了

仲有Angela Yuen

雲加都收左皮

人不在
精神猶存

愛蛇

連登仔仲未拍過拖

Don’t worry 仲有結衣bb

我有 佢地唔知

同我傾緊訂婚了

雲加1月出山拯救我曼

跟我吹奏tiffy啦

一個個都有人埋單了

大把藝人離婚啦
可能玩一兩年之後未離婚囉

唐姨永遠陪伴你

嫁個垃圾大陸仔

唔係嫁台灣就係支那人

香港男太垃圾
上連登都知

企開d啦屌你老母.jpg

我ex都結左
你想佢分
又唔想佢分
好矛盾